真係冇圖 全港最高空姐空少係幾高？

全港最高空姐空少係幾高？

我淨係知道有一個係香港航空都做。

我表哥做緊佢有190

咁你幾高？